「零確診」金屍朝鮮鎖國40日後 傳不斷有人餓死 人數超越武漢肺炎

2019年中共肺炎(又稱武漢肺炎、新冠肺炎，COVID-19)（COVID-19，冠狀病毒）已蔓延全球，傳遍世界154個國家，但朝鮮仍聲稱該國「零確診」，只是外界都高度存疑其說法。平壤當局為了防止病毒傳入，迄今已經封鎖邊境超過40天，且切斷對外貿易和走私活動。有韓國媒體報導稱，傳出朝鮮因此而面臨糧食和生活必需品短缺的問題，並不斷有人餓死了。

根據東網報導指出，平壤當侷限制了國民活動和管制市場。由於朝鮮不自中國進口糧食，而中國亦切斷對朝鮮的貿易與走私，這讓朝鮮國內物價大幅上漲。據指稱，一些農村地區在去年所獲分配的糧食已經吃完了，有很多家庭已經處於挨餓狀態，而農民也無法種地，更加影響糧食的生產。

有直指當局為了應付糧食短缺的問題，已經從每一名幹部手上，強行徵收了5公斤玉米。其國內有人認為，如果情況再持續下去，餓死的人將會比死於疫情的人還更多。

屍體太多燒不完？

根據《每日北韓》報導指出，朝鮮人民軍內部在6日有消息指出，朝鮮軍方高層已經下令各個軍種的醫院，針對因肺炎、肺結核、哮喘或感冒引發的高燒致死亡的士兵人數進行調查，同時並統計目前遭隔離人數。

據軍醫團隊所提出的報告顯示，光是在1月及2月就有超過180位士兵死亡，他們主要是駐紮在與中國接壤的慈江道、兩江道、平安北道和咸鏡北道；另外，全國總共有3700多名士兵正在接受隔離。

此份報告已經於人民軍內部引起恐慌，高層更為此採取了幾項措施，以防止中共肺炎病毒的擴散，其中一項是「徹底消毒屍體」。此舉措與平壤政府先前下令各地醫院要火化所有屍體的作法，形成了對比。

消息人士解釋稱，因為於軍隊中需要進行火化的屍體實在太多了，而當局又不希望消息被走漏。因此，才會採取徹底消毒的措施，我還從來沒有聽說過軍醫院火化屍體這種事。

這樣的朝鮮，疫情傳入將不敢想像

香港城巿大學副教授、亞洲衛生安全專家唐甯思（Nicholas David Thomas）表示，朝鮮與中國邊境的黑巿網路相當猖獗。所以只要走私進出者當中有一人遭到感染，那就夠了，而且中朝兩國也都不會立刻就知道。

有分析認為，一旦病毒真的進入朝鮮之後，將會迅速散播開來，而且除了首都平壤之外，其他地區的醫療機構設備都不足，疫情的演變將會導致本來健康就不佳、營養不良的朝鮮人民陷入更大的風險之中。

韓國延世大學國際診療中心所長印耀翰（John Linton）表示，若中共肺炎病毒進到先天失調且欠缺醫療照護的朝鮮，則死亡率將會大大提高。更由於當地人普遍營養不良，導致情況將會比中國更嚴峻許多許多。

根據聯合國指出，有43%朝鮮人處於營養不良狀態，總計大約有1100萬人，且糧食安全普遍無保障，甚至還有許多人缺乏乾淨的水源。

在美國約翰霍普金斯大學（Johns Hopkins University）公布的2019年全球健康安全指數（Global Health Security Index）中，對於流行病傳播作出迅速反應及將其減緩的能力上，朝鮮在195個國家之中倒數第一；整體衛生安全和能量的評比亦排在第193名。

一個病解決兩大毒瘤
中共加朝共

講到平時冇人餓死

因為連走私都冇埋

封又死唔封又死

玄彬

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

封餓死既係班朝鮮賤種
唔封中肺炎死既會係尊貴既金太陽

親共一鑊熟

而家似解決緊全世界喎

食物都搞唔掂既國家
衰撚過非洲

全國攬炒...要死都要衝出邊境 去南韓瘋狂傳染

人食人

等睇金仔幾時走佬

北韓冇自己種嘢咩?
人口咁少應該大把田地喎

解決埋全世界

脫北啦

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

又啱喔

鎖國啲消息點傳出黎

係啊
人地鎖國就代表直頭無間諜啊
人地鎖國就代表有間諜都傳唔到消息出來燈

用下個柒腦啦低能仔

副作用

北韓好似好多都係爛地 種唔到

公有制下糧食產量好低，加上朝鮮山多，可耕地面積好低，之前六七十年代較有錢時期糧食同肥料多由蘇聯進口，冷戰後係長期糧食不足，靠支共同韓國接濟

種子，農藥，高效肥料全部都係錢，冇以上嘅嘢一定唔夠efficient ，你對比下organic 農產品幾貴就知。

係解決老人化呢個問題

我估應該係本身營養不良嘅情況下生產力都好有限

會唔會食人肉感染疫病

唔封一定成個國家死清光。

今次真係多得支隊友

同感 佢哋連核彈科技都有 但係農業科技就好似極低下

武肺手足幫美國解決伊朗和北韓

真係李屍朝鮮

李屍朝鮮

真Herd immunity

只有武漢肺炎

生死草

原圖

今日朝鮮 明日中國

將錢用哂在軍事，民生唔理。

恩仔：反正我都死梗 整粒核彈你地嘆下先

死既係平民
金仔政權真係動搖到？

再加上地理資源問題

係咪核試玩爛曬d地

失收左好多年，唔知佢地攪乜鬼。